林奠跳你老舞，快封關，派錢，停課

林奠跳你老舞，快撚D封關，派錢，停課，咪撚搞明日大嶼，香港比你咁搞法根本就無明日

郭富城嘅弱？